［極危險］熱門有個夠一百萬人就派錢嘅post係好大獲

我唔知條友係真心定係靠害
仲要咁多人推...

你地知唔知琴日唱中國歌果班大媽
俾人影到收錢放上左Twitter
俾外國人屌愛國心係俾錢買番嘅
個畫面好撚肉酸

試諗下
一百萬人遊行俾外媒照到
有人向示威者派錢
後果會係點 唔洗我講

開派錢post果條友一係你就捐去星火
千祈唔好派
同埋唔撚好再推果個post

小弟要講嘅係咁多

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :

岩聽 推

期期6合彩都有人話派架啦

幫手推一推俾更多人睇到

有d人硬係咁 學埋曬d衰野
都唔知係鬼定真心膠

大家幫手report 佢！
如果五係被人推上報就收皮！！

收到

Push

邊個派錢,邊個係鬼